午夜夢回，原來還是孑然一身

訓一訓，記憶回一回帶，
睇翻今日日期，心情特別黯然。

手多多上FB 望一望舊人，
鼻頭酸酸，都係熄左佢吧喇。

有無巴絲都係咁

i know that feel bro

從來都不屬於你

好撚妒忌人地年年固定一班人去行去玩
自己唔係冇朋友
但咁岩今日每個朋友出去個圈子都冇你份

係呀 總覺得好似邊緣人咁，永遠人地都唔會諗到你先

午夜夢回留下兩滴淚水～

個個話一朝不得志 我天天都好寫意

條路..... 跟住唔識唱

晚晚話鬱鬱不得志 睇死自己乜都失意
條路斜條路窄能走過只有kenny b